Приложение "Крестики/Нолики".

Для запуска Клиента - 3000 порт.
$ npm start

для сервера - 5000 порт (из папки server).
$ npm run dev


https://localhost:3000/

https://localhost:5000/


Используется протокол HTTPS с самоподписанным сертификатом, который можно найти тут:  
https://gitlab.com/NastiaY/xo_onreact/-/tree/main/server/wssData


Дамп базы данных тут: 
https://gitlab.com/NastiaY/xo_onreact/-/tree/main/server/DB_PG


Зайти в приложение можно под тестовыми акаунтами:

Логин: qwerty, пароль: qwerty; Есть права администратора, статус - активен.

Логин: test, пароль: test; Простой пользователь, статус - заблокирован.

Логин: test2, пароль: test2; Простой пользователь, статус - активен.

Логин: test3, пароль: test3; Простой пользователь, статус - активен.

Логин: test4, пароль: test4; Простой пользователь, статус - активен. Без игр.


Таймер на игровом поле для каждого игрока работает по шахматной системе и установлен на 1 минуту в целях демонстрации. На продакшене рекомендуется установить таймер на 10-30 минут для каждого игрока, чтобы было достаточно времени для обдумывания ходов и общения в чате.

